[你叫我點割?]另類白衣人襲擊

請問你地睇完之後仲會唔會割？

到底黑社會可以再點攻擊市民？

劇本一早就寫好

你係咪要代入去話割？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

個黃衫狂打紅衫自己人,咩料

今次香港人輸既話我要第日行過都要比呢班人打

推到呢班黑社會仆街

話割果班點睇呢啲黑社會

割？不了

要班白衣人仆街呀

如果搞掂到黑社會
更加證明黑警可有可無

大量三毛想帶風話割

我割！
割撚哂呢班畜牲條j落黎！

連民陣都未話割

你割乜

你到底明唔明而家個政府就係要迫你地做呢啲野之後就三毛stand by

割？

睇完你仲割唔割？

屌你老母下次唔好再喝停自己友同比人打完又拉自己人啦

請問咁多場既遊行集會示威死人

我地市民既訴求有冇人項被回應過？

點割？

佢地話 我睇唔到喎

睇完平衡返小小712個晚元朗嘅心情！
果晚真係瞓唔著、
一陣狂㷛呢段片、
今晚一定好好瞓

我就割唔落手

小心三毛分化